\beginsong{Otevřená zlomenina srdečního svalu}[by={Wanastovi Vjecy}]

\beginverse
Jsem jako \[G]vítr kterej zfoukne pírko ze tvejch dlaní,
\[D]špínu jedný noci, jako hygiena ranní
\[Ami]velká voda slzí, který spláchnou noční hříchy, 
\[C]tamburíny zvoní k \[Es]operaci míchy
\endverse

\beginverse
^narovnám ti páteř, poškrábu ti záda, 
^pofoukám ti srdce, zrada kamaráda
^lásky účel světí prostředky a smetí, 
^špínu jedný noci, ^který neuletíš..
\endverse

\beginverse
^Otevřená zlomenina srdečního svalu, 
^trápení a kocovina, vůně tvýho žalu
^vypustíš svou hříšnou duši do slanýho moře, 
^neumírej děvče moje ^chci ti říct že:
\endverse

\beginchorus
Ohořelou \[G]károu chtěl bych dojet \[D]ke hvězdám,               
který svítily z tvejch \MultiwordChords\[Ami]očí dřív než \[C]červotoči 
se do tvýho srdce \[F]daj, hm \[D]hm
V ohořelym \[D]autě už dva měsíce \[D]nedejchám,
sám se svojí vinou, \MultiwordChords\[Ami]už nikdy nechci \[C]jinou, 
už asi \[F]nedoufám.
\endchorus

\beginverse
^Pláčem solíš otevřený rány co se hojí, 
^tvoji krev i tělo příjímám pod obojí
^stejný lidi se soumrakem mají stejný stíny, 
^zmizelas jak před přízrakem, ^padám do hlubiny
\endverse

\beginverse
^tvůj pramínek vlasů zaliju včelím voskem, 
^koukám na tu krásu a nechápu to mozkem
\MultiwordChords^to co jsi mi dala já nikomu už nedám, 
^tak mi řekni má opičko ^proč tě marně hledám
\endverse

\beginverse
^otevřená zlomenina srdečního svalu, 
^trápení a kocovina, vůně tvýho žalu
^vypustíš svou hříšnou duši do slanýno moře, 
^neumírej děvče moje ^chci ti říct, že:
\endverse

\beginchorus
Ohořelou \[G]károu chtěl bych dojet \[D]ke hvězdám,               
který svítily z tvejch \MultiwordChords\[Ami]očí dřív než \[C]červotoči 
se do tvýho srdce \[F]daj, hm \[D]hm
V ohořelym \[D]autě už dva měsíce \[D]nedejchám,
sám se svojí vinou, \MultiwordChords\[Ami]už nikdy nechci \[C]jinou, 
už asi \[F]nedoufám.
\endchorus

\endsong